% !TEX encoding = UTF-8
% !TEX TS-program = pdflatex
% !TEX root = ../tesi.tex

%**************************************************************
% Ringraziamenti
%**************************************************************
\cleardoublepage
\phantomsection
\pdfbookmark{Ringraziamenti}{ringraziamenti}

\bigskip

\begingroup
\let\clearpage\relax
\let\cleardoublepage\relax
\let\cleardoublepage\relax

\chapter*{Ringraziamenti}

\noindent \textit{Innanzitutto, vorrei esprimere la mia gratitudine al \profTitle  \myProf e al \correlatoreTitle \myCorrelatore , relatore e correlatore della mia tesi, per avermi seguito, supoortato e aiutato durante la stesura del documento. Guidato alla loro esperienza ho sviluppato un buon metodo di ricerca e ho imparato ad analizzare in modo critico i risultati scientifici ottenuti.}\\

\noindent \textit{Un grazie speciale va alla mia ragazza che mi ha supportato durante questi anni di studio, facendomi sempre spuntare un sorriso nei momenti di difficoltà. Il suo appoggio e sostegno sono stati essenziali per il compimento di questo importante capitolo della mia vita. }\\

\noindent \textit{Un ringraziamento particolare va ai miei genitori che non hanno mai smesso di credere in me, mettendo sempre in primo piano la mia istruzione piuttosto che gli aspetti economici e logistici che essa comporta.}\\

\noindent \textit{Non posso non ricordare tutti ii membri dell'AISLab che mi hanno accolto durante il mio percorso di studi. Entrare in un contesto all'avanguardia come questo mi ha fatto crescere molto, anche se non sono mai mancati i momenti di svago e divertimento.}\\

\noindent \textit{Un ringraziamento va a tutti i miei amici che durante gli studi si sono sempre interessati al mio percorso accademico e mi hanno spronato a terminarlo con successo.}\\

\bigskip

\noindent\textit{\myLocation, \myTime}
\hfill \myName

\endgroup

